問 4x1Gb 寬頻

最平幾錢？

公屋冇記錯400幾
利申staff 唔好相認
唔係諗著sale你
而係 4x1用途唔大